輿論戰好緊要，政府一定會將造成社會上任何不便矛頭指向示威者

今日睇柒婆就知，講到自己幾好，幾為香港人

佢地就會企係道德高地指責示威者，然後有部分人就會耳濡目染之下信個政府
(香港返工大個天，我間on9公司今日都出email話9:15要返到去)
所以更加要將矛頭指向政府，社會發生咁多野係佢地一手造成
一百萬人和平遊行，佢地唔聽
佔領，佢地想殺人唔款
所以先唯有呢個方法
記著將矛頭指番佢地。盡量唔好同普通市民嘈，暫時唔係個個都可以放下身段一齊罷工。難得今次多人對政府反感

對面有CCTVB 你係香港本土輿論戰好難打
外國就當然有用
加上香港高度道德潔癖 你點玩
你只係衝擊 成班中高收入人士就已經屌9你啦